麻煩del po，有電話

有義士朋友電話，已聯絡，搵咗律師
麻煩曬

report 個post
原因: 個人資料

Report咗啦